【流浪地球又贏】中國電影票房按年及入場人數分別按年暴跌8.4%及16.3%

【信報財經新聞】內地傳媒報道，中國電影入場人數及票房較去年下滑，其中據娛樂獨角獸及拓普電影數據顯示，截至今年3月15日止，總票房累計為165.18億元人民幣，按年倒退8.4%。

另外，據藝恩數據顯示，截至今年3月10日止，觀影人次為4億人次，比去年的4.79億人次，下滑16.3%。

代五毛答：都係過年影響

係強野國 工作日特別多人睇戲
中國放唔放假都係贏家

係強國 工作日特別多人睇戲
中國放唔放假都係贏家

查得緊左篤唔到數？

無工做，比P2P同共享單車走數，無錢唔睇戲了

啲票房唔係假架咩
假既野都會跌

因為生活改善，人人係屋企睇串流，帶動5G發展，又贏

唔係唔想篤數， 係篤大數要交稅

所以點解講支那電影院
就快會有倒閉潮同大洗牌

一來 電影院競爭極大
講緊20-30蚊(有爆谷)
仲要一堆項目都有電影院

二來 需求已經谷唔起

全國人民喜迎中國電影票房負增長

另類李克強指數

今次又點贏呀？

平成咁
3年前去廣州天河睇戲
星期六日要100蚊人仔

依家戲院多咗 好多會員優惠
幾十蚊 甚至廿蚊張飛都會出現

兩年前已經開始有跡象
不過成日講到票房有幾多億
中國電影業前途光明
無乜人會留意呢啲事

得一兩套真係賺大錢，d演員人工咁高，又要同戲院拆賬,片商邊有肉食

咪話電影
電視劇都開始縮
橫店開戲量大減